軍火庫？

一定係嫁禍，撒旦教乜嘢做唔出？

冷氣軍師想讚警察部署制高點